二手成交：東環三房套勁減18%沽

利嘉閣地產皇牌屋苑藍天海岸一行高級經理劉景駿表示，市場新近錄得東涌東環2期1A座低層7室的二手成交個案，實用面積約587方呎，採三房一套連開放式廚房設計，外望泳池景觀。單位於九月時叫價840萬港元放售，及後減價150萬元或約18%，以690萬元獲承接，折合實用面積呎價約11,755元。

據了解，原業主於2015年10月，以約609.6萬元購入上述單位。SSD鬆綁，現轉手帳面獲利約80.4萬元，物業價值升幅約13%。

東環本月暫錄約4宗成交個案，平均實用面積呎價約13,500元。屋苑前約有150個單位放售，「入場費」由約570萬元起。

三年前買都幾乎蟹，呢兩年先買既會點

又話港豬澳通車會爆升o既?

好撚正

好圖

自住驚閪咩，full pay無有怕

有賺偷笑

比埋印花稅 裝修 應該算係第一滴血

計哂息 稅 雜費好似有廿幾三十雞
裝修費就唔知

硬好唔見哂
返哂去佢地老母個西度